js-HW7 - filter-array



## Теоретичні питання

1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.
2. Як очистити масив?
3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

## Завдання

Реалізувати функцію фільтру масиву за вказаним типом даних. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.

#### Технічні вимоги:

- Написати функцію `filterBy()`, яка прийматиме 2 аргументи. Перший аргумент - масив, який міститиме будь-які дані, другий аргумент - тип даних. 
- Функція повинна повернути новий масив, який міститиме всі дані, які були передані в аргумент, за винятком тих, тип яких був переданий другим аргументом. Тобто якщо передати масив ['hello', 'world', 23, '23', null], і другим аргументом передати 'string', то функція поверне масив [23, null].


#### Література:

- [Масиви з числовими індексами](http://learn.javascript.ru/array)
- [Масив: перебираючі методи](http://learn.javascript.ru/array-iteration)
- [Шість типів даних, typeof](https://learn.javascript.ru/types-intro)